有冇人覺得病完之後唔記得左健康既感覺

即係好似感冒發燒完之後
唔記得左之前健康個陣既感覺
好似病完一次就返唔到去之前個狀態咁

雖然好返 但好似差咁啲野咁

我病左一年幾
真係完全唔記得健健康康好人好姐係咩感覺

我之前都係